懷舊flash game

以前細個上ugameasia 有隻game係做海盜，同其他人對戰可以賺錢，跟住係島上面買人買武器，但係今日先發現ugameasia已經收左皮...

有冇人知邊度有得玩番